大家可以將聖誕咭寄到張華峰議員電郵信箱以表示心意

普天同慶，大家一齊送上祝福
chrischeungwf@gmail.com

1

2

啲人要賀佢就好心直接send 比佢啦 係圍爐登啲post 到講有咩意思
推

祝家好月圓 共享天倫

Sent

咁又串左d

叫泛民幫佢個女默哀再一齊離席好玩d

Push

泛民班友點會做呢d嘢 叫佢不割蓆 不分化 都講咗六七先識
何況玩呢d嘢

漢奸共匪是香港人以至中國人既敵人

普天同慶

美娟send完之後就

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」